覺唔覺返office 要著suit好on9

見客先著都ok，屌你唔理幾度都要著真係on撚9

基本儀容

你會唔會想同完全無禮儀 無規無矩 無專業嘅公司合作？

google facebook 笑而不語

黑絲先正

唔同型像姐，如果個會計師著到成個hip hop仔咁咁點？

形象

唔一定著suit先專業，smart casual 都可以係基本儀容，同埋見客咪著唔見咪唔洗著有何不可

咁男人呢

點解唔著suit就一定要著到hip hop 仔咁 呢個世界咁極端㗎咩

四季都著短褲

做design一係causal suit 一係swag仔
利申 ： 我skateboard仔look

以貌取人既重要性

唔著SUIT 老細點有黑絲睇?
女著SUIT男唔洗著又比人話唔公平

你做到老闆個陣叫人齋著底褲都得啦

裇衫西褲算唔算？
但女人好多都唔洗

打份工姐
你係人 我地都係人

做it 好多都唔洗着suit

試過做維修既工都要著suit 屌你on99

做緊IT公司，着衫求尻其都得，老細成日t-shirt 短褲踢拖翻工

不過見客都係會着suit

公司d女同事唔係著到架妹咁就成個韓妹咁

大公司9成要著

真係好唔公平，公司女同事可以好casual
男嘅一律裇衫西褲🖕🏻

著suit 係講緊連西裝外套定唔連？

短衫短褲緊

男人著恤衫西褲女人著低胸嬲屌裙

唔連，但唔連都係長袖夏天真係熱撚死

呢個都係令我更加唔明點解男人就要著suitttttttttttt

好撚熱呀

黑絲呢

呢個暫時係我覺得最合理的理由

老閪鐘意下屬著咩咪著咩囉

著suit做嘢會勁啲
好似係

夏天了還黑甚麼絲

巴打做邊行咁有趣

就咁裇衫西褲都叫著suit? suit乜春呀

f 4

g4

都會係一個會計佬

Exactly

我果度返碼頭都要我著suit

唔熱咩吓
唔困身咩吓
究竟要裇衫西褲嘅原因係咩

聽班老野講，前幾年我大老細要隔離dept 啲cs 都著suit , 玩命

係時候重奪主權啦

當做一樣嘢唔合理又唔知為咩咁同清朝扎腳有咩分別

見客都咁話 買就買 唔買就唔買 唔會因為套西裝 所以古有官廷衫 而家有西裝 將來都會廢除

有諗過係咪古時啲英國佬好凍又覺得咁著好斯文所以興起，但香港好撚熱呀我地唔可以咁死板㗎嘛啱啱啱呀腦細

有咩工 返office要著SUIT
知唔知咩叫著SUIT

MK地產佬著suit屌人老母係咪都屌的專業d

返緊office，hea著每一天

叫返formal dressing ? 都一樣係on撚9

呢啲正

又斯文又涼爽 可惜我係男人

覺

英國 歐洲好多地方夏天都係十零二十度返工著長衫長褲梗冇問題。
亞熱帶地方死跟真係好戇鳩
要專業形象點解唔develop適合自己嘅formal look

IT公司
牛仔褲，TShirt，波鞋

咪係，著西裝出街熱到攞命

返Office, 甲級寫字樓，日日都便服返工

其他公司d人都係西裝，恤衫西褲，攪到我地公司d人好似怪胎咁

Hq就要著
Project 落site日日t shirt短褲

做緊誇國公司既IT
我著恤衫不過唔 “攝“衫果款
星期五就 casual wear

你唔好話返學要著校服都好on9

呢d係形象同紀律問題。每間公司都有佢文化去遵守。你唔鍾意咪自己開公司叫員工著便服返lor。

調返轉頭講，你唔鍾意咪自己開公司自己著西裝又好formal dressing 又好，又唔係返紀律部隊、服務行業，你鍾意咪自己著飽佢點解要迫我一齊著老西，我又無迫你著便服

巴打好幸福

以前有份外勤維修，hr話要著裇衫西褲皮鞋
成班師傅就話無問題，你著皮鞋跟到我一日就ok
結果半日都收皮

日本起碼都有cool biz 可以著短袖恤衫 香港地熱到仆街都要著長袖

你知唔知自己講緊乜

中心思想：你中意著老西自己著飽佢唔好迫我著，依家就係老西文化on撚9

你開間公司咪有得簡囉
無就收皮返工喇
講埋D咩GOOGLE FB 有人請你咩

裇衫西褲
利申:做it大公司

夏天熱死

份份工都係牛仔褲 短褲
t-shirt

睇公司文化
我唔見Apple Google Facebook要咁做